有無𢇁打要衫Em嘅罩同衛生護墊

罩係M曬屎 墊就有厚同薄俩種粉同2907 可以發夢無使驚漏 不過無咁怏到 要嘅絲打DM仲有 喎第一次上連登但絶對俉係而五仔

打好繁體字，善用標點分行
好難呀？

手寫唔慣繁體 if I can let me use English will be much better

字都未識打學人出post

不分化呀
5p仔都係手足

Because I did have some supply need to give out since I saw my friend sent me the post regarding the kids have hard time. Sorry I am not good at tradition Chinese

Thanks

唔分化
但我真係睇唔明佢打咩 咩叫衫Em既罩

樓主可以打英文

Its fine to type English in LIHKG
since u do not type in simply chinese

Type in English

6502QL and 2097 P100 also 3M Organic 60923, P100 those I had but I don’t know how to sent them out, I knew it is not a good idea to leak each other identification

I don’t wanna type in simplified Chinese Cause I am afraid you guys gonna think I am a 25 son

25son

講乜鳩呀

英文都好差

There is no DM in LIHKG

Sorry I think there is, but I also have TG

Pleas ignore my poor tense...

見你用意都係好
推一推啦

諗左陣咩係衫em

有遊行帶出去派就得
用唔著的話每人幫你拎兩三個散晒佢

再唔係上IG搵d有少少知名度既人幫手

用佢地既network帶比有需要既人

樓主似係有少少年紀既中女
近排真係多左好多35+既人上連登
大家包容啲唔好嚇親人
當然係鬼就要屌啦

唔错 我係中年妇女 但体吴惯721 仲有小朋友 如果吴企出来 真系无腰骨 我响国外 下面个Ig我去联络